肉酸冇上黎9up30幾個鐘！你地開心啦？

死咗？

認真係咪死左

樓主虐畜

永遠懷念他

昨天隔壁的小王找牠玩耍，小王是一隻成年雄性藏獓，身高一米。

唔好亂講

唔會！牠生命力頹強！

你係匈手？

Eriksen你個仆街！係唔係你做嘅！

可能俾人食

樓主最開心啦

懷疑係樓主做

樓主賊喊捉賊

見住你喺瑞和街煮撚咗肉酸黎食

咪屈

樓主好黑心 有少少想反了

認真po

成班風撚燈死左佢

肉酸 最近還好嗎

聽講去左澳門食g 但水浸浸壞左電話同冇船返屋企

浮誇？

不是

牠出現了，隔壁小王被驗出有愛滋。

肉酸快啲死左佢吧

好惡